王浩信北上工作回港唔使隔離 今晚現身台慶頒獎禮

有指無綫為了讓王浩信再登視帝寶座，於是抽起陳展鵬主演的劇集《唐人街》。早前浩信北上開工，日前他在社交平台表示已完成兩個多月的工作，馬上就回港拉票和準備出席頒獎典禮，今日更留言道︰「感恩這一切，今晚見！」

政府早前宣布「回港易」計劃，豁免香港居民從廣東省或澳門回港檢疫安排。浩信日前返港，又不用隔離便可出席頒獎禮，相信他便是透過這個計劃申請回港。

頒獎典禮群組

我又諗起你老婆喇.jpg

群組

喂呀

唔好時 刻提 住喇

冇人想知
中左招先笑鳩啦

中左招？